教你點對付地鐵仆街仔

地鐵有好多仆街仔好無教養好無禮貌，呢篇文教你點對付佢！

古語有云：要對付奸人，就要比他更奸。
所以依家教你點樣比班仆街仔更仆街、更無教養、更無禮貌！

（仆街仔1—欖球員）

喺繁忙時間，車箱入面人山人海，呢啲人為求出站，會無視周圍嘅障礙，突破重圍！就好似一個欖球員一樣，眼中只有得分線，無論乜嘢人都要將佢哋撞開！為求達陣！

對付方法：唔好同佢硬碰，都唔好入佢中路，通常呢啲人都有番咁上下身型。我建議以退為進，退後至車門，車門位置空間較多，首先睇凖時機避開、再伸出右腳、腳踝貼地、腳尖抬起！順利的話就可以將佢於車門外絆倒！當佢想起身屌你老母既時候，車門就會剛剛好關上，你可以安全喺車入面報以一絲微笑高舉中指。

（仆街仔2—處男）

顧名思義就係”埃”住條柱嘅仆街仔，一個人霸哂條柱令你無法入手。

對付方法：首先你要拎起電話扮聽電話，好似完全留意唔到佢咁。然後你再扯緊你的手指，好似龍抓手咁對住佢埃住條柱嘅”尾龍骨”一野抓落去！！佢就會痛到「啊」一聲。呢個時候你要扮傾住電話同佢講：OH～I am sorry~
如果佢係背囊埃住，就扮捉錯咗佢背囊，然後全力向下一拉！因為佢原本重心喺哂條柱度，所以你一拉佢就會失重心，成個人仆左喺度。當然呢個時候你要扮傾住電話同佢講：OH～I am sorry~

（仆街仔3—死人霸生地）

呢D人會將佢的死物（例如：背囊、貨物、手袋）霸住個位，即使你行到佢隔離，佢都係完全無反應唔會拎開佢的死物，正一死人霸生地。

對付方法：首先你又係要拎起電話扮聽電話，好似完全留意唔到咁，最好加多句對白：「唉～又OT真係好攰呀～」然後扮哂全身無力咁一野坐落去！（扮全身無力，但其實係用盡全力。注意唔係"坐"落去，係"轟"落去）重點係要將佢放上坐位的所有野壓扁！當然呢個時候你又要扮傾住電話同佢講：OH～I am sorry~

（仆街仔4—背囊的觸手）

觸手唔只係AV情節出現，都出現喺地鐵入面。大家用過背囊都知，背囊有好多觸手（背囊的繩）。當然好多人坐底都會好有禮貌咁收埋佢，但有D仆街仔就放任D觸手自由探索，撫摸美女的大腿，鑽入迷人的股間⋯⋯

對付方法：嗯⋯⋯我都唔知，但以下係我真人真事。

我首次遇到呢D觸手仆街仔，我用咗對付（仆街仔3—死人霸生地）的方法，一野轟落去，但事主毫無感覺。我大吃一驚！我唔知道應該點去應對！我好迷惘。
就在我閉目沉思的時候，個仆街仔用力扯個背囊！背囊的觸手就喺我股間左右穿梭，我誓不投降！我用我的可控制肌肉將觸手夾住！！股間有咩肌肉係可控制？無錯就係我肛門的括約肌！

我好似忍屎咁夾實，但我要合起雙眼扮瞓教！
大家的拉拉扯扯中，地鐵已到達終點站。
我的括約肌用盡最後一絲力氣，起身！我將佢的背囊連根拔起！佢的背囊跌左喺地下。
我幫佢拎起地上還有我肛門氣息的背囊講咗句⋯⋯OH～I am sorry~

——————————————————————————————————

新手fb page，文筆好弱。

笑左 下次試下

見你打咁多野又推晒圖又冇人理 幫人推下

點對付搭地鐵挨身挨勢個啲？
即係人貼人時 借你個身黎挨個啲

AA

多謝你 如果like一like個page就更好

想sell自己個page
不了 OH~~I am so sorry ~~

欖球員有乜問題
你條撚樣阻鳩住人落車仲好意思講

腐皮

有無教點對付上連登宣傳fb page 仆街仔

個page我又無錢賺既，只係比個目標自己，想大家支持下，比D動力我姐

like左佢個page再PM條仆街講屌你老母

繁忙時間喺九龍塘大圍太子呢啲站轉車，永遠畀一堆柒頭廢老廢中大陸閪阻撚住我落車
好似真係唔會識先落後上

唔撚撞開佢哋點得？

唔該都唔識講，把口生出黎淨係幫人含撚？

咁呢D又撞得啱

唔通你就係下下企正車門中間、阻人落車嗰堆？

屌你好撚ON9 一啲都唔好笑
成個白痴仔咁自言自語
想拎共嗚引正評唔係咁樣

屌真係好ON9

尿道同肛門都未識分

欖球員嗰度已經夠戇鳩啦
又唔諗下點解自己會畀人撞
企埋一邊等人落哂先、唔好阻人落車是常識吧

我係霸住個關愛座做生意果堆

其實無呀，其實我想講禮貌小小得唔得，已經好迫仲要聲都唔聲就撞咗先，好無禮貌囉。
仲要撞跌我電話！裂撚左mon啦！

Sorry樓主你嗰張係膀肛圖好似唔係肛門嘅嘢

盲生。。。你突破了。。。

係wo屌，笑咗 sorry

不了

樓主是on9

又係你條仆街
留意到巴打你成日都想搞笑
但又唔好笑 加油囉

唔講咁多

突然好想幫樓主含撚……

Case1,3邊忽仆街仔呀

巴打你咁好人

真係好撚on9 on9到頂唔順
雖然你用左好多心機
但係真係好撚on9
我睇完成篇個腦就出現左on9呢兩隻字

有冇對付蝻亞畜生仔嘅攻略

完全唔掂，唔好勉強自己勉強人啦
Btw啱啱㩒咗入你個page
屌，我記得你，幾年前高登見過
咁多年都係無進步過，依然係笑唔出
你都係收皮啦好嘛？

即刻搏咀

出聲屌咪得囉 洗乜搞咁撚多野呀on9仔

係咪分身嚟 …

老尷

過街老鼠就係我

thx

挨親過嚟都係靚女，又香噴噴，
有咩所謂

ON9得黎又唔好笑

大把人講撚左都唔撚讓嫁。
講唔該借借一堆人係度扮聽唔撚到，唔撞開佢你點落車?
上車一撚樣車廂中間大把位班仆街死都唔肯行入去，搞到成班人入唔到。
係我就撞開佢地行入去。

屌你張圖係膀胱仲要係女人嘅

屌你老母
又係你
上次海洋公園乜柒死亡真相已經俾人屌到你開花啦
宜家又出黎做乜尻

9up有邊個唔識
真係去做左，拍條片先講啦垃圾

On9

你個堆所謂既方法好撚小學雞
洗唔洗同車長講佢過界？

唔講咁多 即刻駁嘴

好撚on9啊屌你老母

過街老鼠是我

香港人好大壓力。一個人成日苦口苦面你會覺得佢係正常人，但成日笑你會覺得佢係痴線。

拍完又會話on9唔好笑，咪一9樣

完全feel到陣小學未畢業個陣味
希望你只係小學雞 唔係大人 唔係既話 咁大個人都寫d咁撚柒既野都幾慘

Between 阻人落車死全家 屌你老母

睇完仲要好撚老尷

咁你係咪應該檢討下自己啲野唔好笑
而唔係怪人點解唔笑呢

係你覺得自己好風趣咋

建議樓主自己讀一次出黎
諗緊究竟咩人先可以笑得出

4個point都屌得岩，但係方法就on99
btw試過有條撚樣係巴士打機大大聲，我咪開隻音樂game坐佢執跟播最大聲黎玩
佢又唔敢屌我，最後佢死死氣閂左聲我先肯閂game，成日放工個一燥就會做痴線野

尷尬到起撚哂雞皮

樓主真係夠膽做先算啦

係咪覺得自己好風趣？
不如你縮番去你老母個閪門
白過左十鳩幾年人生
講埋d野on9當有趣

OH~I m sorry~~

有冇實戰過架

我的括約肌用盡最後一絲力氣，起身！我將佢的背囊連根拔起！佢的背囊跌左喺地下。我幫佢拎起地上還有我肛門氣息的背囊講咗句⋯⋯OH～I am sorry~

又忍唔住睇左次, 真係好ON9

你講呢句忍唔住笑左
真係柒到笑

你話你啦 同即刻搏咀有咩分別？

柱男真係仆街既，如果佢地用背囊痴實條柱，我又想試下綁住佢個背囊係條柱到，睇佢點之後點落車

Gay

THX～

無，一樣都係㭍頭一個

蝦蝦蝦

又睇左

垃圾

下次可唔以可講吓點對付連登on9仔

1999

oh i am sorry
88

好尷尬

like佢facebook pm佢講屌你老母

推

好柒。。。

閣下有無諗過來年去紅館開棟篤笑？

笑到仆街😂
支持樓主啊 加油😂😂
利申：小學三年級

其實啲改圖幾好
不過自以為幽默

有少少柒味

長到連睇都唔想睇

你anus張slide好熟口面

樓主仲記唔記得?

笑撚左

樓豬乖
唔好同啲咁野蠻既哥哥鬧交
快啲去準備做定啲聖誕功課啦
如果唔係冇兔仔印仔架啦

啲圖好掂

Push

即刻搏嘴

高質Post要推

好撚無聊 譁眾取寵

好笑Wor

負皮啦，on9當有趣

好人好姐點會無啦啦撞鳩你
就係講撚哂唔該，成車人無人讓先要撞
你都on撚鳩，阻撚住人落車

正

係真喎
即係我個人本身慣左車到站會望下隔離,後面
有人要落車會主動讓少少位俾佢過

衣家d人搭車企定定唔望下周圍都算
我唔期望個個好似我咁主動讓開
但開到口唔該借借, 叫左幾聲都唔撚理, 淨係掛住禁電話
有幾次真係嬲到我直接一下撞開條撚屌就算

唔講咁多
即刻對付

好撚老尷,, 樓主算啦 搞笑唔岩你
試下行第二條路

閱